迪士尼公主集體亮相《無敵破壞王２》

《無敵破壞王2：網路大暴走》將會讓角色們在網路世界進行走跳，而這也帶出了一個有趣的設定，就是讓迪士尼旗下產權的角色能夠串聯起來，像之前就有新聞報導復仇者聯盟和星際大戰角色都會因這樣登場，再加上這類作品往往會有很多第三方會借角色客串，可見到時名單會不輸一級玩家。

而最新劇照顯示《無敵破壞王》系列的女主角雲妮露·凡史威茲，會跟迪士尼作品裡面的所有經典公主（包含皮克斯的勇敢傳說）碰面，畢竟她也是自己電玩作品《甜蜜衝刺》的公主，所以這樣的碰面會很有意思。

值得注意的是，除了一些電玩和特別企畫外，迪士尼公主們很少會大集合，而且通常都是早期的那幾個，不像這張劇照還有近代動畫的公主會登場，或許星際大戰的莉亞公主也會在裡面也說不定呢。

一堆_

冇小魚仙既愛麗兒

唔通佢想開Disney Universe

Disney Universe

然後發現好多個故仔入面既王子，係同一個人

茉莉公主 ，唔知會唔會有阿拉丁

成日諗點解d公主唔拍到mcu咁
每人一部獨立電影
跟住集結一套美少女戰士打大佬咁

鋪排幾年
終於出爐喇!

咁多個公主最後發現佢地個王子係同一條仆街黎

情願同其他電玩crossover, 好似上集有蘇聯佬有將軍有Sonic,驚喜仲大

《無敵破壞王２》最緊要好似第一集咁有阿G.E.M.配音

如果無記錯,佢都係公主之一
不過就唔知入唔入迪士尼公主系列,好似要有資格先可入

正 第一集勁好睇

應該係個個公主都結晒婚，先發現佢地個王子老公係同一人，集體復仇

唔夠高

好想搵來睇

其實木蘭算唔算公主

算...仲要係初始成員

咁佢咪最好打

問過Elsa未

DCU
定係準備搞kingdom heart the movie？

茉莉公主都唔弱，可以叫精靈出黎幫佢做替身使者，白金之星

係咪Kingdoms Heart? 我冇玩過
但設定上好似阿拉丁先係神燈主人

其實鋪排緊，如果大家屋企有小朋友都應該知道「小公主蘇菲亞」呢個角色。

佢有條魔法頸練係可以連接唔同時空既公主及人物，
劇情有需要時會出黎幫佢。
另外如果大家最近有發現另一位新公主其實出左場，
佢叫「艾蓮娜公主」，

係其中一集蘇菲亞既長篇故事中，蘇菲亞拯救左另一個國家而係佢條頸鍊入邊釋放出黎。
由於新系列艾蓮娜仲未播夠一年，所以暫時唔知道佢會點連結。

但蘇菲亞系列去到最新一季講到佢可以去一個類似精靈世界既地方，
有提過呢個世界係傳送唔同既能量去唔同既時空俾有需要既人。

所以越睇越似迪士尼係想藉蘇菲亞呢個角色整一個「大世界」出黎。

P.S. 後黎有幸睇左蘇菲亞公主既第一集，原來佢成為公主係因為老母改嫁左俾國王，
即係話俾你班小朋友知，你係有可能成為公主的，只要你老豆死左，然後老母嫁俾國王就可以啦。

kingdom heart 真係唔奇

問題係 如果剩油士尼 就會無一半吸引力..

呢個系列 係FF 同迪士尼作品 玩CROSS OVER..

班公主同王子結婚係假嘅
佢地只不過係演員
而呢個scene嘅setting係佢地嘅休息室
小朋友幻想破滅

好得意

我好迷呢堆卡通片 , 必睇

係咪啫係雞竇裏面嘅小姐房？

張圖應該係王子個後宮
所以D公主係曬度

第一集配得好有神髓

Barbie呢？

打咩大佬？ 黑魔后？

咪又係雞

係咪下年先上

係就正

細路仔樣公主對大人觀眾好似唔吸引喎。。

迪士尼公主聯盟

The 10th Kingdom

once upon a time 算唔算dcu？？

因為人地係寫愛情童話故事

呢d垃圾老土總動員劇情睇一次都嫌多

邊個睇
巴打幾好創意

上年出美女與野獸
黎緊架喇

今集買到mario個版權未

記得以前有post討論過啲公主好似online game咁組隊打王

Rapunzal近戰補師
Elsa魔師咁

唔係針對
但當年睇套戲覺得佢配得好高音好刺耳好嘈 睇到一半先諗係咪gem黎